食煙都唔撚比，香港我屌你老母

我而家食親煙都做火車頭，周圍噴
目標如下：
手抱BB仔
坐輪椅傷殘人士
坐輪椅廢老
大肚婆

鬼叫你班撚樣成日屌鳩我地煙民呀，而家就同你地攬炒

屌你老母死港狗

打算去搞行為藝術

企喺路邊食住煙等

一有人經過就跳出去噴煙落佢塊面到

今日係狗鐵食煙，控煙辦嚟我一張一張一百放落地下比佢地執

禁埋gay 佬出街有無得念

哦 記住食多啲喇

以後上巴士前chur埋支煙先上🤒

我上巴士前會大大力吸一口煙
行去關愛座噴

想john 做行乞師

之前入落d電子煙已經壓死晒係到，而家連煙都想禁埋，正扑街黎🤦🏻

戇鳩仔

屌你老母就有得諗

最好先禁d囡囡食煙先

幾時死全家

牙路 因乜解究呢期咁正常

食支煙都要管..我屌你老婆林鄭

買左十條中南海

過馬路人多地方點著唔食 大家一齊分享

中南海無咩味
落本少少用藍威豪

冬天到了要吃黃駱駝

你唔周圍噴 零影響

垃圾 講就兇狠 做就碌撚

你係咪食到陽痿想玩都冇得玩啊